[有圖]社福界密函外洩

尋日社工陳虹秀係佢個Facebook到講左少少野

見到大家睇完都有d反應，其實係九月尾既時候社署已經鬼鬼鼠鼠咁出左封密函俾d機構大佬，社署同機構大佬圍爐，搞鳩班義務支援前線既社工，再咁樣落去，可能好快就唔會再係前線見到社工

唔好問我點解有，你懂的

推

政治清算 白色恐怖
林奠最鍾意

自己搞私人機構得唔得？起碼唔好俾政府玩壟斷
利申鳩噏唔識

推啊啊啊啊啊啊啊

推呀

前線無社工實仆街

推推推

Pish

dklm

果啲叫社企

都係個個style
你搞人就得
我地出黎叫兩聲就話我地政治逼害人
typical shit

玩過一兩年 蝕到仆直
Book間房用兩粒鐘都300蚊

Pk

想支持

可以點幫唯有堅持抗爭既姐
一輸就第一批政治審查清算
社工教師記者醫護律師

屌

岩呀 我都諗緊有咩辦法可以幫下佢地

咪搞笑唔賺錢既服務業不嬲要政府貼

推！

希特拉話
養弱智一日要1300蚊
普通人就325蚊
聰明人只要125蚊

(大約）

連登仔: 社工=報京撚冇用

一輸 真係咩職業都比人清算

一筆過撥款咪又係佢發明

讀過下社工都知 社工係政府最大維穩工具來
如果連社工都帶頭出來去反抗政府 幫助宜家班後生仔 你諗下宜家個社會幾咁大問題

社署最大水喉，唔係個個機構都好僟東華明愛吸金能力咁強

點支持呢班社工？
佢地又唔可以蒙面
一蒙就比人打埋

Push

唔止社福界

根本政府已經清算緊黃色公務員

蝕錢生意冇人做 即使私人機構有時候有D大 program都係拎政府錢

點樣幫？

寫信 一人一封email有冇用?

呢封信就好似同你講

出入平安

一樣

其實一早有社工fd講左，唔可以再去前線執仔
好多都係唔理，冒住被釘牌風險

Cls
仲想再孤立前線

寫去邊先？

唔明啲社工作用，淨係知佢地可以幫手揾義務律師，同埋好憎咩去接仔幫仔....心諗你地係上大人嚟化解危機？同埋如果係做咩社運社工果班麻煩睇睇啲書咩叫和理非，如果馬丁嚟到香港搞社運應該都比佢地屈做勇武。

可以點幫

大部分社工都無作反既心

又怕比人拉又怕無左份工

唔怪之得popo人工咁高

咩叫執仔？佢地有特權？

點幫到

理論上，可以保釋同陪伴未成年人入狗屋
叫做多對眼望住
可能幫到手足

至於平時 不評論了

個政府仲可以濕鳩到咩地步

又蝦社工

營運服務需要大量錢
金主好難搵

所以 每次聽到接仔都不了...同埋明明都係1823嚟扮咩幫前線可能我眼內得分化

推
推到班高層仆街

好似早兩個月社工係幾有用的
見個細路俾狗周會過去話佢未成年、有情緒問題，拉埋佢一二邊偷走
被捕都可以跟實佢，多對眼mon住班狗
但依家真係難啲，唔理咩事都扑兩嘢鳩拉咗先

借個位黎屌下
唔能夠接受社工係中立撚/藍絲
究竟讀社工既時候教既社會公義同人權去撚邊

前線社工可以做嘅野真係有限，反而後勤工作見得多(接手足出狗屋，情緒支援同基本法律意見)
至於阻膠同散水膠

push
push
push

起碼當社工知道有人被捕 佢地肯衝出去陪佢去狗局/去狗局搵佢地 咁個衝衝子唔會被消失先啦

近依幾個月已經好多人「自殺」 香港人一個都不能少

未滿16歲小朋友被捕好似社工可以跟

社工唔係淨係報驚㗎 屌你

岩呀 明明社工守則第4條係寫「社工有責任維護人權及促進社會公義。」

依家面對白色恐怖 個個驚無左份糧 全部龜縮

push

可以幫手揾律師嘅，但啲狗都唔比你見，仲可以做咩

不嬲分化開

推爆佢

唔係唔推呀

tui

而加根本就係有政府講冇其他人講，用不同方式及渠道打壓.....佢哋操控晒嗰制度及資源，不可持反對聲音，同極權政府冇分別！

Pishhhh

起碼有班前線社工 佢地仲好盡力幫緊每個有需要既人
例如之前個中度弱智人士俾狗拉 都係陣地社工凌晨仆出去 帶埋律師去搵個個人
面對極權 仍然有班社工好落力去做架

感激

forward 比美國議制裁港共

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

都係一貫欺壓技倆
用財政管制令你屈服
好似對藍絲父母咁

所以我都好多謝果班社工付出，但可唔可以唔好咁上下行呢....同政府用媽媽管治有咩分別，再者我係覺得果啲落到去咩勸啲狗同武勇冷靜嘅社工。佢地同藍絲冇分別兩邊各打五十大板

社工天職係要維護人權同促進社會公義
藍繼社工唔配有個牌

預咗唔要命就唔可以叫你珍惜生命咩
見你自殺唔通唔阻你

支持你支持你

佢地個牌有用，如果有義士無屋企人保釋，佢地可以保。仲有社工係到啲狗唔敢太過份，之前中大被性侵女仔都講過，不過過左幾個月啲狗紅了眼，社工都照拉了

Woohoo

唔怪之得啲NGO（綠色和平）
慈善機構（東華、仁濟）咁撚廢喇
雖然之前都唔覺有做過乜
（唔單止今次運動）
我以後一個仙都唔撚捐任何NGO、慈善機構
只捐612,星火及光時購物平台

做埋國際文宣！

記者都照打啦⋯⋯

我有牌唔join機構
照行出去做前線社工
你咬我食？

up

Cls

好大鑊喎

pish

坊間係有呢啲ngo
但9成紅底

前線做嘅野當然係淨係睇得咁多
但背後做嘅情緒支援好多
發夢見過有間機構有特登通宵提供情緒輔導
可能你會話心理學家都得啦
係得
但心理學家一嚟好少 二嚟好多都入哂政府
退而求其次就係社工

1

1土

發夢聽過前線社工同我講
覺得白警同黑警係6 4嘅比例
聽撚到呆咗
呢啲真係痴撚線左膠
你試下除低社工衫同社工證做前線
睇下你係咪仲咁講

完全認同
利申:唔撚做

所以冇否認社工嘅付出，亦都唔好扣上社工冇用嘅帽。係講緊啲社運社工，又要做和班非又要不被捕冇成本....

呢啲term真係好唔啱
我絕對認同你
講番同手足同行就好聽好多
所以我自己都好憎啲人講我地X隻case
點解case唔係一個個 係叫一隻隻
又唔見你講一隻人

搵星火呢類去招有社工牌嘅人做義工得唔得？

慣咗講慣咗, 不過呢幾年聽多咗係講服務使用者

係咪想趕絕所有香港人先收手

呢啲真係要改
服務使用者好聽好多
不過好少人講咁長嘅term
希望以後可以執下呢啲
好似好細微 但正正係呢啲細微位
會令對方唔開心 甚至唔再嚟見你

社工唔係剩係幫前線
9月開學間間學校都有行動
有啲藍絲街坊直接落學校挑機投訴
啲藍校老師唔撚理
得學校社工，地區ngo社工出黎頂

冇社工頂住，班學生比人打撚左好耐
啲狗見無社工係到調停，一早就嚴正執法
執幾個中學生返去打

推 屌你老母真係垃圾政府

721

好多社工朋友都企得好前

hi blue

721

831

我唔覺得兩者有咩矛盾
你係社工係現場發揮你既專業知識同職能，即是同first aid救護無咩分別
只係作為一個抗爭者貢獻所長

但你機構係返工地方，有客有唔同諗法既同事
你係返工地方攪文宣係影響到人
何況老闆就算點黃，都無義務請你返黎資助你工餘抗爭

其實社工喺香港現有嘅制度入面可做嘅嘢好少

咁我有咩可以幫到手先得㗎

可以做乜?

即係同醫生一樣....佢地都唔會咁講

唔紅都藍

根本分散黎打~搞記者FA 到社工!一個都不能小!!

我都想問⋯
睇完都唔知可以做咩

p

推~

將呢D嘢全部記錄哂做證據.

連同禁制令事件等等, 全部整理好哂成一份report連埋呢D大佬的list. 寄去美領/搵Solomon Yue/直接搵Gphone幫忙.
美帝跟住就會做嘢, 用美帝的power施壓俾呢D大佬級人士.

佢哋咁想入sanction list, 咪成全呢D奶共大佬攞.

總之寄住一個心法: 香港人/香港制度擺唔平呢堆仆街, 就搬美帝出來壓番佢哋轉頭. 只要合情合理+對美帝take advantage有利的事, 美帝絕對會樂於出手幫助.

好難幫，除非間機構本身有水喉
例如天主教，基督教果D
或者有做開其他服務，安老院托兒之類
否則只食政府果份一筆過撥款就同吊鹽水冇分別
然後你就要每年等社署撥一舊錢出黎做社區推廣
比全區NGO投標，投唔到就食西北風
當然大部份會落入禮義廉果班人度

政治迫害

其實重點係封野~落得場唔理做到幾多FA 定社工都唔那割!!不過依家社署出封咁既野咩意思先??同班大既圍爐玩分化就唔那得!!!!有趣知邊檔跪低~邊檔藍扮黃!

仆街

搵人tweet畀契爺知
佢識睇中文

一部分的確係咁
咁當然唔可以將全部人扯哂落水

Sorry借位
醫護都要人
1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

聽講遊樂場協會有同林鄭玩閉門有無巴絲知多幾間 爆佢地出黎啦

遊協出名紅底
又唔足pay

屌~依家社署帶頭孤立前線~都唔知幾多間跪低左!冇錯社工可以自己落場，不過社署壓落黎拉那左隨時比機構消失呢!又咪向老闆施壓迫前線離場既手段

媒體都有黃藍list 啦!咁既環境特別係話自己服務青少年果d 機構都係時候表下態~講下自己做過乜啦!好似保保下物資偷去賣間救世童軍!同7婆閉門間遊協!仲話自己服務青年?

你咁弱智仲學人玩滲透。。。。。。

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

唔該好幫社工帶光環
鄧炳強都係中大社工grad

真係關人事
大把醫生出黎做政治都搞搞震
醫生就唔可以有光環？

再推推 要比所有人睇到

極權政府最中意

有公司email會打中文

東華先最保守

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

講錯都有咁多正評？

驚閪咩，照出

。

屌班社福界仆街出黎囉光環。 你班屌樣咪係係公屋同埋其他其他社會福利俾啲新移民。 一時又話屌政府，一時又幫啲蝗蟲 。一句講曬，終極偽君子。

錢從何來？你知唔知一間普通的IFSC or ICYSC 每年洗費達8位數...

冇讀過，可唔可以講多d點解社工會係最大維穩工具嘅

係示威玩場自稱社工嘅人係最信唔過嘅

係有用，但方法錯

林鄭恰完社工未

林鄭係社福界血海深仇
恰夠未

落得場都係手足~咩手足都總有膠ga la!核爆都唔割肯死落場派下野食幫手頂2野，比人拉都要幫比🐶捉果班手足既係真社工!問題係最19果班收左正苦錢（其實又咪納稅人比）坐係度唔係幫社會仲要幫佢維穩果班~呢d19機構同膠層就真係膠啦！嬲左

醫生醫新移民係咪有錯？
律師幫新移民打官司有冇錯？
一尾只鬧社福界只會顯得個人無批判思考

源頭係政府無權批單程證
令到呀豬呀狗都做到香港人
又查唔到佢地中國家底
冇得唔幫佢地

只可以講社工算係企得最前
社署前線員工大部份都憎中國人憎到極點
咁都話人偽君子

一粒老鼠屎就否定成個行業?
你咩邏輯啊老友

中盲腸

勁黑暗

仲有陳虹秀呢 佢出黎出到被告暴動 襲警 入埋新屋嶺
又係拎光環咁簡單？
無錯 的確係有大把左膠藍絲社工 袋左錢唔做野 仲係到也文也武
但係仲有一部分佢地仲好有熱誠去幫手

我諗緊有咩方法屌鳩D機構 逼翻個堆袋左錢消失左既出黎

推
垃圾社署

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

你老母殺人政權

你個logic調返轉就係
記者都係仆街
因為大公文匯都係仆街

屌要推

如果社會無晒社工會點

識人喺社福界做，佢有同我講：「其實社工都係打份工，唔好諗得咁美好。」

先唔好講話呢場運動有幾多社工去左前線幫手，呢個社會有唔少人都因為場運動而導致嚴重情緒困擾（不論有出去定冇出去），其實社工喺機構入面都係一路幫緊手做輔導。換個角度睇，佢地救左好多手足既命。

打份工!?收左份糧~d大佬個個十幾個一個月，然後打住公義枝旗unun腳都算!仲要唔比班真前線社工落場幫拖!

社署有扔錢出黎 搵（潛左水個班）社工提供心理輔導架
不過講明不包括目前正牽涉法律調查或訴訟程序的人士

即係唔係俾手足用社署有做野架 不過唔會幫你班後生仔

又唔好咁講 佢唔俾扣緊嗰班後生用係賤既 但都有好多後生出左去係需要社工幫 e.g.同屋企鬧翻既

社工here

係呀～有班社工一直有幫手呀～不過社署就係出信叫機構大佬咪幫wo~

我睇你舊post 覺得你講野幾有point 不過激進d

其實都好多社工放低張社工證做過普通香港人上前線㗎！

醫生醫人係責任，要對得住自己專業嘅code of conduct. 律師要代表新移民因為佢地冇得揀，又係佢地自己professional ethic bind左唔係律師都冇得做 。 班撚屌社畜，識講良知，道德，社會責任啦掛 。冇code of conduct要佢地幫啲唔應該幫既人啦掛 。冇professional ethic話一定要幫班仆街蝗蟲啦掛。
係呀而家政府坐到仆街 ，無權批單程證丫嘛。知啦 ..不過你有無諗過如果唔係班撚屌社畜果班論調單程證點會咁易上到樓呀。冇佢地會唔班蝗蟲會唔會咁易攞到政府錢，我地資源呀。
你老母個閪就冇批判思考。喺咩佢地真中國人到極點咩？一班人去啲新移民屋企做家訪幫佢地攞新公屋又咩又點咁。你有冇聽過佢哋黎到香港一年就可以上到公屋呢 ？一落到黎香港就即刻做通波仔手術一個仙都唔駛俾你有知唔知？
我屌哂班社畜佢地老母臭閪。

SOR 解釋多少少
我係想話唔好覺得社工=黃=好人
無必幫依行帶光環 神化社工依個行
社工都係人 都咩人都有
社福只係一個黃的比例比較多的一行 但藍的都不少
好似鄧炳強咁都係中大社工grad咁
sorry for 1999

你有冇幫過啲蝗蟲？

支持前線社工! 各位辛苦了!!

其實想表達的同你講的一樣
社福只係一個黃的比例比較多的一行 但藍的都不少
唔好光環同神化社工＝黃＝好人依樣野
sorry for 1999

然後 記得唔好捐錢比機構 因為d錢都唔會落到前線
只會肥上瘦下 而且仲會拎d錢黎買樓投資

肥上瘦下!旗都唔那會買一蚊都唔比

呢d 好似要社署批!封19信咪社署出ga lol社會福利署唔係維護港人福利!仲叫d機構唔好幫拖!返大灣區啦！

C

借位轉發
香港培道中學奶共校長阻學生罷課

整筆過撥款就係對付社工嘅最大武器
有時唔係話怕無左份工
而係連間機構保唔住
例如你服務對象係弱能人士
如果因為你係社工而被捕又影響到機構被政府搞
咁就影響到服務使用者得唔到服務
所以有時社工出黎要諗好多事
如果連登仔都認為依四個月社工係一份子
就應該幫手搞下取消整筆過撥款嘅行動
協助更多社工解放
正如有人講社工係政府維穩工具
如果依個維穩無左...你懂的

社工行上街係為市民福祉
不論黃藍其實都有人搵社工幫手
如果無左班社工
班藍絲或者先會覺醒政府有問題

一陣政府/ 私人機構唔批funding比個間NGO而批比紅底機構個陣就仆街，到時就所有NGO都淨係得紅底玩，其他唔好話黃底，就算中立都收得皮

係個政策錯

要推

或者咁講~由9社署搞d機構同社工，落場既社工小左係害多於利!有次女手足比popo搜好在有班社工圍住，唔係就益左隻公!仲有圍捕都係佢地帶水同食物比我地~
不過點搞至幫到手?

起碼最少整個集會俾更多人知整筆過撥款係咩黎先
點影響到前線社工、依樣野係邊個搞出黎
因為依樣野搞到同工唔同籌又影響到服務質素
其實都係影響緊香港人得到嘅服務質素
當你一同外國嘅社福比較你就知香港啲社福好流

整筆過撥款嘅集會咁多年已經搞過好多次
但次次關注同出席嘅人都唔多
所以政府wfc
如果今次有連登仔可以回饋下社工手足就好唔同

隻隻字都識，果然睇左都唔明

社工從來都係企雞蛋個邊 核心價值係社會公義喎
利申：讀過下社工

我知丫，你知，個個都知。個政策係錯撚到一個點。不過冇人執行點會成功？
點解啲社畜知道有問題但係只係識得順從？佢地有得擋架，有得選擇唔幫班蝗蟲架。
成班左膠大愛撚黎。我見一個屌一個!

政府冇能，on9係同埋唔幫香港人係人都知。因為佢地冇用腦作嘢，啲宮只係當自己係一台機器。人地入咩佢就出咩。
不過你要知道有input先有output,啲outputs點on9都好都要有撚屌入啲inputs。我唔係話processing 嗰啲人唔仆街。但係你要知道入信嗰班就係班撚社畜!

今次社工企係我地雞蛋呢邊 咁就係同路人
要撐

公道d睇~社工係一類職業，一粒老鼠屎害左煲粥!重點係粒屎係7婆特登放既!明曬!
所以應該係撐前線社工，佢地自發落場就係手足~
你啱!屌爆班社署社工同d圍爐機構!

即係話港英時NGO提供服務係實報實銷
而當時有部分激進社工搞社運
可參考荃灣合一

之後777就搞左個整筆過撥款
即係俾一舊錢你NGO自己支出
咁以前用幾多報銷幾多
而家就有限錢自己諗掂佢
咁只會cut人手cut人工
影響前線分化前線

所以社工同樣不斷俾政府搞
多左好多限制

其實由管治者既角度去睇，社工係幫手處理一啲社會既問題，以維持社會穩定

例如六六年騷亂（天星小輪加價）後港英政府投入大量資源做青少年服務，當時亦都開設左好多社工位去處理青少年既問題。當時開始有學校社工跟進在學青少年、外展社工跟進離開學校既青少年

而開咁多服務同請咁多社工既原因都係因為想有社工跟進果啲青少年，比多啲服務去參加等佢地唔好成日太得閒。其實當時都係用社會控制既視角去處理青少年，希望將青少年納入社福系統然後消滅部分有偏差行為既青少年

當然啦依家既青少年服務已經脫離左社會控制既視角但政府又將青少年係今次運動出現既情緒issue推比社工，做死班社工之餘但又只係治標唔治本

利申：學生，有錯請指正

哩個真

721
831

//冇code of conduct要佢地幫啲唔應該幫既人啦掛 。冇professional ethic話一定要幫班仆街蝗蟲啦掛。//

我諗你真係要了解多d 先
Code of conduct, professional ethic係每個註冊職業都有嘅嘢，而無任何一個要註冊嘅職業會鼓勵因為client嘅背景而提供/唔提供所需服務，例如唔會容許 老師因為小朋友係警犬個仔而唔提供教育俾佢/醫生因為小朋友係警犬個仔而唔提供醫療俾佢/社工因為小朋友係警犬個仔而唔提供輔導俾佢。換言之，無論醫護老師社工等等都好，其實都被要求唔受個人立場影響而按對方需要去提供服務。唔需要諗到社工有咩特別好/衰，其實都係身份一個，而家個post係講緊政府嘗試控制社工，無論遊行定工作方面，從而打壓社會運動。

另外，關於所謂新移民申請公屋/社會福利，一般絕大部分由社署/房署去處理，絕大部分唔喺哩兩個政府部門嘅社工都係無參與，你要屌，可以，但對準D先，而且嗰批社工其實係執行緊d 法規嘅嘢，所以最終要反嘅，唔係反哩批人，而係要推倒個政策。一雞死一雞鳴，我好相信純粹反哩批社工的話，絕對唔會做到你想睇到嘅效果。

講咗一大輪，唔知你明唔明我講咩？分化同互屌係好容易，亦正正係我地哩4個月堅持同互相提醒不分化，先可以行到哩步。

最後，想講作為香港人，無論咩身份都好，
香港人，加油；
香港人，反抗；
五大訴求，缺一不可！

同意，
一日仲有整筆過撥款，
一日都仲會俾政府揸住春袋，
無論機構定社工都係

白色恐怖

社工都有professional ethic
不過香港有骨氣既社工只限於70、80年代搞社區層面一批
今時今日話搞「服務」既社工，真係得啖笑

一筆過撥款同政府價低者得外判，同出一徹，戇鳩到無倫，更戇鳩既竟然大部分人都逆來順受，亦都證明為左搵食，大部分香港人可以幾無恥

屌你老母蝦陳絲打

由於社工人工比較可觀，的確有部分係喺收成期已收左皮🙈
但整體黎講好多都係有良知，就算無力出前線，都會努力文宣的！各有各做吧

香港加油

明左!即係重點係封信同上左位班友做野

輸出革命 不如試下開新移民戰線

推!

幫推

弱智分化撚
好多係靠社工幫搵律師

多謝你睇晒
真心講 政策上同系統上有好多問題 但唔代表無人係體制內做緊嘢去改變 唔好單單因為個改變進程慢就批鬥/抹殺爭取嘅人嘅付出
兄弟爬山 各自努力 我相信係講緊可以有共同目標嘅人 以唔同方法爭取 達到彼此嘅理想 有人勇武亦有人和理非 每人包袱唔同所做到嘅貢獻亦唔同 有人可以上前線而有人只可以支持黃店 有人可以打狗但有人只可以幫手開遮 但相信大家都係手足 支持緊同一套想法 追求同一個理想
光復香港 時代革命 希望有日同大家煲底相見相認

或者咁講 其實每個人都好脆弱同渺小
如果要求每個人all in 時間精神 去抗爭先算係出力
相信場運動早就胎死腹中 雖然你可能唔同意
而講返整筆過撥款 的而且確係廢咗社工雙手
俾社署 以致機構鏈住春袋 只有爭取廢除整筆過撥款 社工嘅角色同限制先可以釋放得更多 行得更前 整筆過撥款唔係單單講緊薪酬問題 而係講緊社工喺社會發揮影響力嘅限制 其實多年來都有嘗試爭取廢除/改變 但喺功能組別分組點票上次次都被否決 即係話體制內完全被KO 所以先會出現大家今時今日見到嘅情況
你認唔認同我講嘅嘢都唔緊要 希望帶到D思考俾你
香港人 反抗！！！

呢樣野咪又係林鄭條八婆當年做社署署長搞出黎架囉

認住呢兩個「社工」阿

Deatils??

頂真係咩職業都有班藍絲扮野~起曬d藍底機構同社工!有冇方法知邊間係個運動做左咩咁呀？冇做野同做衰野果d要搞搞佢!

社工呢個專業其中一part 就係要處理社會問題 最重要係幫助弱少既一群 社工不嬲會做社區工作 搞遊行等等都會有 只係一筆過撥款控制NGO 間接控制左社工 社工唔係政府維穩工具 反而係政府驚社工搞事 因為社工永遠企係弱少一方
利申 社工

呢樣真
起碼會用放假時間去醫院stand by
同埋可以幫手足接觸到地下醫院network
甚至會陪覆診 方便向612 claim錢
同埋會去court旁聽 幫被捕手足既家人了解情況

當然 其實都有好多社工同大家一樣
選擇用個人身份參與
大家都有同一個身份 就係香港人

我有朋友都有用過612果d社工，見到個post今日搵左個fd 問佢個社工咩事，原來唔止落場班社工，一直幫手搵醫生比飯搵收留、拉左成隊人幫手搵仔搵律師確認冇手足失蹤乜乜义义原來都係私人做~問佢點解唔可能返工做?佢公司都係做青年野，佢話上面唔比~有人被召入房傾計， 亦有人被調工作!重點我問到封信班社工點睇有冇影響，佢講左堆野，聽到最大影響應該係:黎緊有d要用工作身份幫手申請同轉介既野，會完全被機構禁止，即係斷我地後路!
至於炒唔炒，佢話機構同社署繼續 狼狽為姦，如果冇外力介入，預左唔被續約據說佢有老婆同2個仔要養~喊出黎
頂~d藍絲機構高層收納稅人錢肥上瘦下，仲要迫害出錢出力班社工手足

diu